［突發］一齊預測女拳講會對ViuTV美女郊遊遊作出既批鬥

物化女性

無波鬧有波人

好癲

人地身體自主姐

好明顯係愚人節

不如著三點式行啦

幾時鬧下電子妓女物化女性，將女性商品化

沈殷怡

屌你對波

真係會有呢個節目，但三點式就應該冇

真係好撚戇鳩啲女拳撚
大隻佬露肌就流口水
女人性感就話人物化女性
啲女人你地有無見過男人會屌鳩人物化男性？